所有扮人既狗 我祝你 出入平安

大家
千祈唔好起佢地底
千祈唔好接放工

出入平安

禍不及妻兒

光明正大